上水

東鐵一車車落黎

有防暴啦 可能企通宵

喺上水站搞事等狗食晒啲菌

北區人真係狗也不 仲唔撚封關 成個上水都係大陸人